原價放Charlie puth $888企位4張 謝絶黃牛

Tg meeeeeee

有冇得只買兩張

全部賣哂🙏🏽🙏🏽